覺唔覺d人食野食到jap jap聲好撚低賤

食到好似狗咁

唔係話要你拘謹到完全無聲
但係呢樣野真係好乞人憎

覺

最憎人唔合埋個口嚼野食
好想攞膠紙封住佢

入黎為左睇圖

居然無

隻野好撚得意

強仔，食野唔好jap jap聲呀，人地會話你冇禮貌架～

我都係咁話 最憎人食野食到咁

我未見過狗食野會japjap聲

係。呢啲人返豬欄食啦

agger

我都覺同好唔鍾意！如果係朋友我會出聲！不過講完佢地覺得冇問題！因為屋企人都係咁

究竟點食嘢先會jap jap聲

唔合埋口囉無腦架你

我發覺女人較多係咁

依個係人體構造問題
佢地都唔想既

有冇發覺有啲人訓著覺會好自然張開口抖氣
有啲人唔會

因為世上就係有兩種人
一種響自然放鬆狀態下
另一種係自然合埋口

所以第一種人合埋口食野係好困難既

利申係第一種人
試過俾個曾經的「朋友」屌食野jap jap聲
就試下改，練下合埋口食
點知餐餐食得勁辛苦，仲係咁吞空氣落肚搞到谷住
心諗「屌你啦食得咁辛苦不如唔好（同佢）食」
結果疏遠左果個「朋友」（當然佢仲有好多其他神經質惡頂野）
同左第二個一齊食野食到jap jap聲
後來仲做埋佢伴娘

Aggr 點解食嘢會有聲

我有個同事都係咁, 我仲要間唔中同佢食LUNCH, 但又未熟到可以開口話佢

話佢都冇用既
因為依啲係天生

因為你同佢身體構造唔同

對你黎講合埋口食野係好自然既事
但對另一種人黎講係好困難
甚至係違反自然既事

我訓教發呆會開口 但食野就一定會合埋

淨係覺得日本人食野個口要閉到勁實反而好奇怪 食野姐,嘴唇都要咁用力

呢種構造係先天定後天形成？
之前睇過用口呼吸對顎骨發育好大影響

開口食反而先用力

我老豆同細佬咪咁
次次同枱食飯聽到d jap jap聲真係覺得好討厭好失禮
話極都唔改，好剋人憎

覺
聽到想嘔

我聽到會覺得好似食緊佢地d口水咁

N 年前 ETV 健教有教啲小朋友咪撚咁食野
依家唔知通識有冇教呢啲

有朋友都係咁 仲要大大力咁jap
擺到明係特登 完全唔撚理解
D牙又唔撚齊 「岩岩慘慘」咁
又見到佢d野食係個口腔入面咬到爛晒咁
視覺同聽覺都好撚大衝擊

以前細細個 邊個食野jap jap聲就一巴車埋去
然後就冇人敢挑機

好撚討厭

次次聽到jap jap jap都好撚想一巴車落去
食粒糖都jap jap jap

下次帶埋個鍵盤出街車落去啦，呀戰士

唔關事，我訓覺都係開口，睡相好撚柒，
但食嘢我一定堅持合口同盡量冇聲（碎卜卜嘅嘢都會盡量細聲），
家教問題

我老豆老母都係咁 我又唔好意思話佢喎 但係開飯果陣又真係好難頂

鼻敏感長期鼻塞好難做到
食到透唔到氣

好似快咗

鍵盤不是咁用

一路食野，一路講野

yes

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

有時太肚餓同太好味會

我就係咁 一合埋口食野就食到缺氧咁
每食完一啖就要深呼吸

自己一個食先會japjap聲
真係好撚爽